黃子悅等15人涉11.18救理大被困者被控暴動 轉介區院9月30日再訊

去年11月中警方強攻香港理工大學，市民連日在油尖旺一帶前往校園，希望營救被困人士，最終逾千人被拘捕，其中11月18日在油麻地被捕的15人，包括前學民思潮發言人、立法會新界西參選人黃子悅被控以暴動罪。案件今日觀塘裁判法院再訊，控方申請轉介區域法院處理，獲得主任裁判官徐綺薇批准，將案件押後至9月30日早上9時半審理，被告可以原有條件保釋候審。

控方今日修訂原有控罪，並且加控第七被告一項管有攻擊性武器罪。控罪指，15名被告，年齡介乎16至45歲，被控於2019年11月18日，在油麻地彌敦道的窩打老道、咸美頓街交界，與其他不知名人士參與暴動。第七被告蘇姓青年另被控於同日同地管有攻擊性武器，即為一枝鐳射筆。

赴湯杜火可以脫罪
要保持希望